覺唔覺7月13前一定要搞掂反送中？？

唔係太想比IZONE見到香港咁折墮..==

offtopic
認同 唔可以拖咁耐

樓豬3毛 屌你老母

=.=g持大家7月13去機場
等班489接唔到機=.=

係 依家就係拖太耐香港人就黎唔記得..==

到時亞博門口送反送中單張比IZONE有無得諗..

489同分化撚有乜分別